\begin{song}[remember-chords]{title={Puntarska}, band={Iztok Mlakar}}

\begin{kitica}
Am 	E 	Am \\
Pred veĉ ko dvjesto leti, nam štorja govori, \\
C 	G     C \\
da strašno so nervozni bli naši nonoti, \\
Dm 	Am \\
ĉe kej jim je sfalilo, ĉe kej jim ni blo prov, \\
E 	Am \\
so grofa tko ku prasca nataknli na kol. \\
C 	Dm 	Am \\
An vse so mu pobrali, kar vrednega je blo, \\
E 	Am \\
požrli v grajski kleti vse vino, vse meso. \\
Dm 	Am \\
Jen potlej so grofico, ma ben tisto pustmo stat, \\
E 	Am \\
da vidli pot domov bi, so še zažgali grad. \\
Am 	E     Am \\
La la la... . \\
Zdaj pravjo, da ne dela veĉ takih se reĉi, \\
ka zdej baje živimo u civilizaciji, \\
kjer treba ti ni delat, ĉe dobro znaš gobcat, \\
ma ĉe garaš ko živina, pej moraš gobc držat. \\
Jest sm, kot bi se reklo, nekvalificiran kmet, \\
jen ku sak kmet znal zmeram sem dosti potrpet. Nervozen zdaj ratavam, pomagat si ne znam, \\
ma sej nisem kriv ĉe take jest prednike imam. \\
La la la... \\
U meni zdej prebuja spet puntarski se duh, \\
marskeru vidim monu, ku žre zastonj mi kruh, \\
jen nikdar niĉ ne dela, vsamo iz kruha drek, \\
ma ĉakte, ĉakte pršu bo zlati srednji vek. \\
En takrat, ko spet pride tisti zlati cajt, \\
ne skrbte znal orodje si bom pravo najt. \\
Sm se modernizirov, sekirce nimam veĉ, \\
ma tudi se z motorko bi padla glava preĉ.
\end{kitica}

\begin{kitica}
La la la...
\end{kitica}

\end{song}
